啲地產佬攔住條路究竟係咩心態

啱啱出荃灣站 見到成班圍住個出口
本身已經夠逼 畀你地咁樣擋一擋 更加逼
好心就學下人地寬頻佬咁企埋一邊啦

幫佢含出嚟咪得

對住南豐嗰個

樓主幫完寬頻佬含又幫地產佬含 太攰啦